
                      Me paso un poco en la puntuación para compensar la opinión de algún crítico patán. Película redonda con una estupenda Belén Rueda. De lo mejor del año con matices personales del magnifico Guillermo del Toro.
        
            